我求下你地 我知大家好撚嬲 唔好衝動去元朗送頭 義士唔值得為班黑社會送頭

我好撚嬲
我都知大家好撚嬲
嬲到想打撚死班白衫狗
我都係
但係今次證實左
警犬同元朗班黑社會明顯係夾定
夜晚10點打撚到1點人影都無
就算班狗之後拉人都係交人頭比安家費

咁但係呢個時候再去元朗搞事咪係比機會班警犬嚴正執法
班警犬一直高調拉人低調放人
明顯一直都唔夠證據告示威者
今次入元朗真係中哂佢地計
佢地主動郁手打人都大把證據告哂全部人毆鬥
班黑社會再打撚埋自己人，姐係班警犬
警犬又有理由專搵示威者打
因為大條道理話分唔清楚兩班人呀
黑社會本身大把案底
比人拉又大把安家費
輸嘅係我地
勇武唔好去元朗
我地前線勇武嘅義士已經唔多
唔好因為咁送頭

希望大家冷靜小小
有無可以同立法會議員提出組成民兵團
再用公民拘捕令合法地'制服'白衫狗
民間自保合情合理

全民當兵

推

希望多d人一齊討論點報復
唔好隨便送頭
因為義字少一個就真少好多

義士

泰

元朗巴打走吖，
今次警黑都係現場好易合作
比人斬死斬重傷無so吖

be water

雖然好仆街
但係事實就係由佢地打
最好打埋小朋友同老人家
咁樣國際先會知道香港嘅警犬係點樣選擇性執法
咁先係一舉推倒警權嘅好方法

我無野講

我見到“由佢地打”呢四個字就已經想打柒你
你連做人最基本既本能都喪失埋

你可以嬲可以話我
但係事實就係咁
而家擺明係佢地想我地入去打
打死最好
全部人拉哂
咁邊個去反抗呢個政權?

講到尾你都係想引導我地建議立法會議員成立民兵
我唔信立法會議員
其實係咪計？

唔一定立法會議員
可以係任何一個人
但係一定要出名
要有公信力
咁先可以名正言順出兵

有邊個立法會議員無後台老細？

我讀咁多歷史都未撚見過無政府狀態係仲需要justify自己用既武力

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

而家個情況係
革命唔夠人搞
警犬選擇性執法
咁打法會輸架

我認為唔可以有人帶領
要共同決定

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

認真一係就搵班無野好輸嘅人同班黑社會玩
蝻又好咩都好
咁兩邊打傷拉哂都唔影響我地反抗政權嘅力量

推 千祈唔好入元朗

黑社會冇仇報

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

係對抗政權呀

推，岩岩發完惡夢紮醒左
睇新聞嬲到訓唔到
仇一定報
但係希望手足們安全至上
每一個都好重要 一個都不能少

林鄭你醜唔醜要黑社會治港

唔明就暗

我反而覺得呢件事會令到有更多義士嘅出現

我係好撚嬲呀
但係你殺撚哂佢地又點
班警犬係會笑笑口拉撚咗你
背口笑尻你喳

想滅村都唔好毫無部署單拖去送死

不如請 傭兵啦

背後

大家要對準政權

一係唔入
一入去就滅村

等時機 今晚唔好去

班狗嘅目的就係2邊人打到飛起
佢地就坐享其成
拉撚哂

只要無人再入元朗, 班黑社會就無目標
佢地出刀啦撇黑警真係q 埋對手睇live, 千其唔好入去送死, 除非你有ak47

推呀

對準焦點 林奠

唔好比班黑警坐享其成
屌佢地不嬲想拉尻班黑社會
家陣順個便拉埋抗爭者
笑笑口嘅係政府
係林鄭笑尻我地喳

唔好送頭呀仆街

我知大家好嬲
唔好亂送頭
對準政權

有律師話過
非法集會係好撚難告得入
因為大家係示威遊行嘅自由
但係入元朗
一打
就告撚硬架啦
唔好送頭呀唔該